[無圖］前面條女睇到我扯扯地

屌你老母

係 我都見到

我大大力屌你老母

等等啦

誰偷偷留下負評

無圖，你話有條女裸跑都得架啦

屌緊樓主老母
正一死八婆

爸爸

有圖都屌